運動新危機: Telegram group已不可信?

希望集思廣益
而家有一個telegram admin被捕
你唔知呢位admin爆左D乜
簡單D黎講, 即係有可能有一個telegram group已被滲透, 但一日唔上庭我地都唔會知係邊個group.
好似最快第一次上庭都要下個月20號, 係咪要等到上庭交代先知係邊個group?
而家個個group都話自已無事無事
有無方法FC?

其實telegram 既運作係點?
而家話有四個admin, 係4個admin 4個account 同時run一個channel/group,好似whatsapp咁, 定係果個channel其實只係一個account, 4個人用同一組pw入?
同埋仲想問 如果一個admin被捕, 有無可能其他三個admin del左個channel或係channel內公怖消息?

其實心入面有懷疑過係邊d channel...不過唔係度作推測了
大家點睇?

好驚吖

算...都係當我無講過
而家街入面咁撚多channel...有D係狗run既都唔出奇
咁而家只係多一個由狗run既channel...咁我諗應該分別不大

不嬲支持認證 d人唔驚死亂入

好多tgadmin唔踢人又唔介意有警on99咁

同連登一樣

認證都無法避免滲透

真有心咪比學生證約出來區議員自組

公海講嘢盡量都唔好自爆，同admin 講完都即del record

其實係channel定係group既admin有無人知?